父母有無走樣

記得小學嗰時阿媽都未開始老
上到大學就發現真係走樣
睇返啲相發現原來後生個時真靚

老豆就.......

小學到大學至少都六年以上 當人大個左 自然會留意到原來父母都會變老

點會冇走樣，
每條皺眉都提醒住佢哋係點為我打拼成就宜家嘅我，
都提醒住要珍惜佢哋多啲，
可能再眨下眼佢哋已經行唔郁了。

卻霎眼看出他多了皺紋
而他的蒼老感 是從來未覺 太內疚擔心

自己都開始走樣了

出世就.....

呀爸係我未出世之前原來一直都係瘦底
但我出世之後認識個個呀爸係肥嘅

走哂